政治問題，經濟解決，林鄭想轉移視線

弱智就唔撚好做官喇屌你老母